不如搞多次公務員集會

聲援嗰位消防手足

根本公務員罷工先吉得痛個政府

一樣吉唔痛, 成個體系你預起碼過半係藍, 真係黃既得番後生少少果批同少數學歷高又有良心既, 罷晒黃果推都仲有人幫佢做野, 最多效率低少少

根本有用